[A/I] Fate／Grand Order [132] 「深海電脳楽土 SE.RA.PH」開催！

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-
-唔該睇完先好問-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-LIHKG FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.鮮血魔孃(某教主)
先後借龍娘過橋抽卡
開台2符中金閃 776石寶3金閃, 然後再寶5埋
btw龍娘仲未寶5
教主 2符中金閃 776石寶3金閃希望的影像:

6. 言峰綺禮
40抽2隻5*

英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相:

愛咸力成員名言:

LM

搞咁耐
不過見你執好個TEMPLATE就算你啦

屌開錯台

support list點掛好
突爆有 櫻 , 4星 , 安徒生各一
未突有 閃閃裝, 櫻 , 4星

愛咸力笑左

櫻都咁快突爆

係三隻牙

繼續正皮比個gif

執到FQ快刷隊突住先姐

76lv上100究竟要幾多肥

90升92都要極多肥
咁你話呢....

見百度講緊會唔會有第二輪卡池，之前有個野又話會雙五星

點算

我等有大成功up 先敢升100

我一早同咸川傾好左
有人想知再講

正評

留名

無乜好講，到時出左係課金

廿肥半lv

復活蛋

放低5pack保護費先

新人留名

唔好升 賣咗佢

好彩未課住
可以睇下有冇part2先再算

好彩未課住
可以睇下有冇part2先再算[/quote
仲有個位未開
應該仲有一隻

中咪叫好彩 唔中咪叫唔好彩
未課邊有彩

今個pool我只係對張五星禮裝有興趣

保守估計想升爆手頭上d金卡
唔食果 起碼都要半年

咁就玩哂30粒銀果 自然回體玩住先 btw 仲有下半邊有咁多果爆呀

淨低果個B.B.黎

雅典娜：你仲有晶石啊

抽咗兩pack 得張魔性菩薩同神父...

抖陣先
180等新quest到再刷

cls

我見d人係5星放all,4星放拉打

完成左一半

咁快手

因為尋日唔想今日再打殺職關先刷得多

肝

我想知銀時巴差唔多上個月已經140lv
一日係咪玩10個鐘

全職Fgo

有升爆阿拉什刷得好爽

係喎
7左

你地係速刷定放加出現率

我慢刷

冇銀果 慢刷算

FQ快刷參考
狂蘭可以係任意大力識集星爆擊aoe寶具英

後面兩隻是旦

冇咁多果 俾晒melt打肥

好驚佢真係出，今個月無錢了

月中出

照咁睇應該最快到十號先開第二頁?

111 乜料

月中真係喊出尼

銀時巴到底爆左幾多個果

應該係爆左幾多石先岩

爆左幾多石果我相信一早用哂

近排送左30石又可以打多幾十場

暫時清哂任
刷著羽毛等新關

180清埋

之前刷羽毛果陣清咗

早見又好似配得幾可愛

暫時睇係狂蘭同龍娘alter最抵刷

Lm

打到37個算數
早啲抖聽日溫書好過

今次aoe = 金閃
單體 = 槍大公
連bonus 都唔蝕比佢

今次算唔算玩FGO免費玩到CCC DLC

咁快既你地,我成日都冇咩點玩而家先到第4
聽日開始追進度

半日夠追

係咪有黑貞抽？

邊到收島風呀...

蝗服開庸作

瞓醒就去咗個post

今日推得好快，推左成3個post

一有新活動就推得好快

sleep is for the weak

Guest隻Melt個lv同skill lv都跌緊

想問呢個ccc pool係咪之後都唔會up其他5星角 爆死左 諗緊課唔課定等多幾日

Pool 1 up到24號
Pool 2同時Up緊日替Extra角 而加係金閃同嫁王

課啦 今次值得課！

沙奧尼古斯又打功夫

Sor 可能我問得唔清楚 我指上面巴打所講ge pool 1 姐係抽雙櫻果個
我想問係 佢之後會唔會加一隻5星角up (eg. 新角加吾王up咁） 記得好似不嬲都唔會 唔知係咪記錯

之前D活動係會講明有兩個pool, 但係今次冇講所以唔知.

冇人知

啱啱最後十抽得個保低，貼張龍娘轉下運先

九百幾抽友都無event禮

唔打從心底愛龍娘有反效果 好似係

綺禮真人係個老mk

你講緊日替pool?
有會講明，今次無
至於會唔會開新pool就無人知

2:0啦

又要養生返兩日

抵你贏 係踢得幾好

完場表演抽卡

屌你神父

c朗上次比美斯比下去之後chok親條氣
今場大爆發

唔識睇 咁樣贏咗有幾錢袋

兩注加埋贏1700$到

第一下...寶五了....

你死喇

屌你老母

跟神父買左550蚊，赢左

齊齊win

寶5啦 威啦 成個池啲鯖比你抽哂啦

こんな言峰、守る價值なんかない！

訓了 聽晚再有歐聯心水再同大家講

唔好學我偶像米神講野

你聽晚有命上水再講

Ys 日出都見唔到

公平咩

人地抽到突爆曬d禮裝
呢條友寶5d活動禮裝仲係new
出五星多過禮裝

即刻課多pack 第3次十連出左Lip 結束此回合

信神父就可以中lip

歐洲教

公平咩 我6pack乜都無呀

屌仲話貼咩龍娘轉運
神父收唔收𡃁?

屌final要溫書冇得打機

夜晚果陣我已經講左皇馬係100%

當我招寶具係綠卡
咁我寶具x另外兩隻英既綠卡攻擊
咁我寶具會唔會加傷害

唔會

安心開始慢慢刷素材

乜都未開始打
今次有無金劍石刷?

神父幾時開堂教抽寶五?

你地啲撚樣深夜晒卡
遲早比人挖番出黎BIN

暫時未有
SO FAR都只係得料

FD LIST有人100左洗衣機

笑左 真係整左綠茶robot

叉腰個造型先完美
禮服成個體操選手咁
靈一先簡潔美

四星都咁難抽

5左啦
兩pack寶5

岩岩清左d位出黎，求各位巴打add好友

ON9
又中降攻

正評俾黑名單

神父真係好撚癲

兩個位求朋友
加完請留名

卡在佢地手, 理得你

原來神父寶5埋

神父

darkmagicman加咗

神父收唔收徒弟

岩岩今日350日 抽番個十連賀賀佢先

minpay

4星禮保底

神父真係中

屌你神父，你點報答我呀

仲話想熄火，燒到永遠啦神父

70抽

訓左冇睇，家下最強歐王係邊個

喺神父面前偽教主都只係非洲人

一個歐洲貴族 一個歐洲公民
me 非洲土著e

914,721,093 新手求抱大腿

早，發生咩事

神父刷新左歐洲人紀錄

夠鐘開工

個活動咁撚複雜

岸波

痴線佬

拉未來綠SUP&孔 有啲睇頭

咁撚勁既張專禮

好心你幾千歲人就唔好扮後生

而家堆新絆裝勁到顛

見到禮父寶5 lili我心靈受創

望住張星之王冠都唔知講乜好

你講乜野呀

幾時變到曬卡係常識
倒完錢落海真係睇見都燥 仲要曬完扮無辜先抵死

燒死神父

AGGER
好嘔心

神父係未異端教徒，係未要用火燒佢

熟人曬就得
海豹曬就屌到佢反皮

如果我好似神父咁中得，我覺得比人整埋gif抽水，比人上black list ，再比人屌都值啊

好羨慕有gif

駁吾刀
如果我寶五到
驚咩俾人燒

今次活動d bgm好正

教主係咪比你地抽到走左

寶4嗰下都算 當係一齊鄧佢開心
寶5又即刻貼上嚟 俾著以前屌到飛天啦

爬完文
言峰綺禮我屌你老母

課金順手買定炭

你post你而家個box
我地整俾你

你條友仔原來M底

淨係講句佢一符中早見夠唔夠？

寶五仲即刻衝上黎傷害我地嘅心

仲打緊肥
最後直路

呢d人唔使要好友架啦
自己單機算啦

好唔想打身體果關

點解我期期都咁黑

得D寶一冇乜好睇

咁就等我幫你向大家傳遞希望既信息

而家每晚我都會幫佢上香

Lilith寶可以直接打死根性 又好似唔錯

係神父面前,教主都只係一個非洲人

挑 又唔見有人比佢地曬走左

本皇一直係非洲冇放棄我嘅子民

神父引人課金 正仆街

你係法佬呀麻

只可以話抵啦

爆嚮口會仆街死

收到風 神父唔需要大家支援

屌你啦

一車車綠卡隊等緊綠buff嘅出現

係咪得櫻禮裝會加隻手出現率?

同埋TYPE II 係咪冇方法增加出現率

任務爭好多呢兩種

神父已經夠朋友
我地可以轉加其他人啦

小心神父用八極拳 一拳一件你地

係

綺禮係好需要大家既支持

Wanted關係未攞正隊打，唔使裝加乘裝？

係
因為直接打隻野

係 得隻從者solo u

Thz

THX

ok唔爆

我跟神父買皇馬，多謝神父貼士

除左槍boss，閃同lilith打晒

貓貓好醒

一起身見諗住清體

先發現原來我加左神父做FD

之後再見到寶五埋

幾時出5星肥呀...

有贏好收手 今晚難賭

垃圾神父多次曬卡

我升到84已經停左手

加幾多經？

明白

土方愈用覺得愈型

同意呀沖田寶寶

貝奧武夫關刷蛇果加羽毛個DROP率好似唔錯

抽齊一對cp

stoner sunshine

成身出風癩,飛高手足有冇解決方法

會員C.C 見字請回覆

打飛哥月呆狐轟到佢傻
弓呆連續3turn寶

係咪入錢入翻同一個戶口number

錯post

回帶

收到風會員C.c同2lai有不道德交易

搵C.C係呢個post

入數係另一個post

2lai由雞蟲變鴨蟲

可喜可賀

CC都是G
仲要係老G

ching心水清

3萬蚊

聽講聖交可以轉運
神父可唔可以過d你既歐氣比我

原來家下做雞都有制服

好多基佬

一路屌一路用緊神父隻寶5lilith

上個pool抽閃閃fail左百幾石你唔知姐

玩咁耐都係得一隻寶二
神父你玩左一陣就寶五

百幾咁多

神奇父追寶五個基準係百幾石
凡人如我望塵莫及

百幾石 1pack 跌都跌左

好多

神父對700石有咩感想

我6pack 都無你咁豐盛既人生

百幾石叫FAIL?

果百幾石儲左好耐
而且我覺得抽野唔好一次過抽曬佢
十抽一次 停一陣做其他野再抽過
咁樣既話就會覺得小小石都幾好玩

百幾石儲好耐又點
知唔知乜野叫愈描愈黑呀ON9

係 收到

燒！

你次次都抽到嘢就話啫
多數人咁樣抽只係延長爆死過程

聖堂教會抽卡攻略

我係用賭仔心態去諗lor

綺仔越描越黑

神父唔值得大家加啊

其實抽到就真係唔好咁多嗲
講乜在其他人聽黎都係風涼話

教豬潛水咁其實做得幾好

白丁係無辜架

嘩百幾石好多咩
之前見啲ching二千石都唔中

神父唔識呢度啲規矩

教豬深知潛一排就冇事 ，但而家教豬上水都冇咩人抽佢水，全部走去抽神父水

讀心go

教主佈左一個局幾個月黎換取寶5金閃

神父無心曬既。。。
唔識規矩借

已經唔係唔識咁簡單,擺明落井下石緊

一邊話想人識熄火一邊就係咁提抽卡野
到底係乜野特別嘅救火技巧

前日都當係無心
今日呢

比人燒完仲講 一定係無心啦

er⋯⋯

神父E家一定喺到笑緊

屌你老母 我儲咗咁耐嘅300石全部射晒落海

佢撚緊我地炸

慘在仲有人幫 咁耐都未見過

怪物彈珠上返第一

幫佢既又咪侍奉部

見到就好想笑

ADDED 我個名

原來已經課左5萬幾落FGO度

太多出場機會,所以黑左佢算

大家屯門人，加個好友先啦

Nigga教主

用緊神父隻寶5有少少有想問
係網上見到佢寶具有5個百分比
對敵單體的超強力攻擊[Lv.] 1200% 1600% 1800% 1900% 2000%
想問下用佢隻寶5要觸發2000%係咪要我200NP+3連寶具先有?

大家都係新界人,俾我抱下你大腿先啦

個ac唔係我既,我係美國

5寶就2000%

遲咗

新手留名

唔洗 100%已經係寶5威力
有d效果會講明Overcharge威力up先要200%-300%np

學埋神父啲衰野 LV5就直接2000%

寶level5 100% = 2000%

唔該哂大家

蘑菇：我唔寫1.5部但我寫仲長過5章既1.5部extra

1.25

如果d故仔真係全語音就好啦 我準備左幾十gb比fgo

攻跟寶具LV
OC先係睇%
100%OC一樣2000%

BTW 呢個放火方法都幾新鮮

其實咁有心就動畫版都自己睇返哂咪俾櫻井掂啦

呢個1.5部番外篇章重要性應該高過晒1.5部4章
天文台無辦法向未來靈子轉移呢樣野一定要解決

歐洲神父真係寶5埋

而家有隻冇課galgame玩啊 ，但我課左好撚多落去

名

有錢多好

刀女人掛

個隻都課得落手

咩刀女人

我講呢隻 ，表達得差

咩百華斬

天華百劍斬

謝天華百劍你課體力刷料？
無課津田都已經16/18開花、半體石都未用哂

慈愛的ALTER EGO

都話fgo啊 個隻我玩都冇玩過

巴哈d勸世貼真係呢 ，47單28款都勸人退

女職員絕對絕對絕對有大問題

マニピュレーター
心理学用語で他者を洗脳し、その心理を操作する者のこと。

fgo唔出

開俾人抽d蘿莉控仆街啦

5隻ALTER EGO開SER已經有晒名係解包
係等幾時出架姐

第5張寶石終於入手

順手貼埋
純潔

渴愛

SM PLAY

係唔係癡線咁快手

通常第一個遇既生還者都是

但過左咁耐，入面d人仲未痴線就奇啦

小心比佢一腳踩死

其實係佢走到出黎,仲要個人無痴線果下已經知有問題
只係啱啱見人講到呢個字一語雙關

咩28款

大家打到幾多KP, 我得1000
完全冇爆過果咁濟

2000先岩

下年bb活動請準備好魔法卡

14700

你地爆左幾果，我未爆果岩岩先打第一次貓貓

14100

如果有辦法做到向未來靈子轉移咁天文台已經係弱化版Moon Cell了，爭在未有記錄功能

想要咩過去未來靈子轉移派隊英靈

銀果乾左
金仲有99粒

食曬30石(銀果）

5星

有三十石是旦清任

10100

仲有17個位有冇人賞面做個朋友
141,095,282

我都係岩岩打完貓貓

無

你爆咁多果

有必要爆到咁 今次活動真係咁多野打?

2017年2月開始異變(教堂回憶)
但我地去左2030年

早d打完早d做其他野

解任要打好多怪

有金果爆好幸福

爆緊石了

扶他好

真係下年？

快手打完 唔想對住d任

想打TYPE II 係咪要靠彩數V

爆左一半銀果先做左34個任

右大比必出一隻

歐洲老涼

用禮裝🤔

4/5星裝

係咪old news左
原來連bb 數據都解埋出黎

未必既🤔
但我必出

抽返黎五星裝可以加typeii

閃裝係加狗
凜/拉尼裝加樹(?)
子安裝加TYPE I

12700

啱啱先突到張水着

type II冇裝用好煩

我懷疑磨菇想出CCC DLC好耐

入面過左1400年

老婆終於到，而家可以晚晚攪住佢訓

剩番個堆想唔痴線都難

我地聯絡果下,BB先拉個油台去未來

原來神父去咗動漫台曬卡

但我地聯絡都起碼過左50年

果個油台其實係咪只係Moon Cell

唔對路wor 咁樣打法月未都未上得100lv

升隻90到100同你升隻5星1-90差唔多經啊

你講個人定鯖

炒煩啦，人100lv推完條主線都有啦

神父咁快有第一隻黃字 我連一隻寶三都冇

有5星寶2

係
所以先話生還者絕對有問題

我最驚一陣突襲出隻未改心既BB抽 ，不過唔知今次會唔會有懲罰time呢

5星寶2係依度嘅Standard, 寶1=倉管

唔明

我講隻英

似係SE.RA.PH做左個複製品，一係就魔法梅莉

能bin

有少少掛住教主

Del左法老神父 一個位

CCC=2032
FGOCCC=2030

del左神父 黑色名added

Added

Zeta added

Del左堆無online既
小薯求大腿

我琴日講過會同你分享呢份喜悅

黑色名added

而家係仲有19個位有冇人賞面做個朋友
141,095,282

求新分佈圖

無咁多位呀大佬

ブタども～！ありがとう～！

唔想知糧尾都無你咁法老 2Pack都唔洗寶5

我戀愛了

幾時有得食石開fd位

點解我地果隻男人黎

俾我用三隻尼祿斬死左

我加返你啦 Sarajevo

神父之前話第2憎早見
而家走左去吹奏

個活動好複雜

唔算既 係好春多野要打

收皮啦佢

我一直係頭打緊
wanted mission開得隻rider關
第一次打mission類活動 唔慣

覺唔覺得早見沙織把聲唔夠rock

求絆十B叔幫過終局

本身出一隻 出現率+50%,係咪都係得一隻

神父做野唔洗你地教

今次活動比較煩
小黑個次冇咁煩

BINC

仲有個kp未公開用黎做咩

把聲太娘了>把聲又獨特易認 好治癒下

換野掛
換野個邊中間個行未開放，可能用係個邊

今次打好多隻

今次個模式似空境
果時我肝唔切

180⋯⋯cls

3個星期慢慢打都有啦

空境我最記得係月下美人，個月係呆毛

神父正一six9

唔知下次吹奏邊個聲優呢

下次抽到邊隻5星咪吹邊個

重要寶5

你地完成左幾個任？

換殺生院

50

52

24

會5會系甘牙

大你1個

51

47

43左右?

神父 你咁落去 好難支持你

洗唔洗咁快呀你班友

我係你就加多腳啦

52之後應該刷定咩好

種火for bb

而家咁快chr哂之後話悶

昨晚刷到近朝早6:00都仲見你0分鐘

我燒左果30石打呀屌你

種火

你居然反神父
眾叛親離

Abc洗唔洗升

月豬係咁
應該今晚開到六十/七十？

added

佢叫你反姐
佢無話自己反

快點升 aoe刷野

種火就嚟爆倉 應該話刷定咩解之後d任好

神父頭先同我講佢依家一拳一件
唔雖要d廢物朋友
叫大家可以del左佢

有np技咩

我加多腳落去有乜難度
唔忍心借

abc aoe黎架？

人手一突滿寶石是常識吧

櫻type？

9/100
打咁快有獎牙

你added好耐

咁我用茶茶咪得

小薯added

abc拎黎坦幾勁

去打歐拉歐拉個關刷埋其他180

比我加多幾次吸歐氣

慫勇人都係一樣

聽日先開主線

你呢D外行人 識條鐵咩

澟裝好似加晒type I II III

悶

跟字

活動主線係未都係唔使理加乘？

凜裝加樹
樹有TYPE 1 2 3
殺就TYPE 1 2 X

開局抽BUFF/DEBUFF真係好煩

type I II III 好似都係同一個名
閃裝就肯定加狗

唉 你5明

神父2pack寶5我屌你老母

跟

hi

佢仲話唔同廢柴做朋友
叫大家冇實5都唔好加佢

我真係好撚傷心

點解希望影像唔係發上喺我身上

神父係咪有特權 係咪大撚曬

請問手與腕果個要打d咩？

係加變形怪果type

b狐唔夠打，BB問佢唔用KP?

睇地圖背景個條女 係手個d關

應該係幫B狐裝左技，但B狐冇諗到要用

今晚有冇貼士

同求

五點有場日本波
買fc橫濱0/-0.5
我冇乜信心 但都會買

日本波都玩埋

日本就不了 同完全鳩估差唔多

神父老點你地咋

依幾位巴打係唔係棄左

主客赢都1.92，即係等如買大細

日本澳洲先最好賭

職業賭撚

259,594,174
1個位

我估得三成機會win
岩收工 沖涼先

唔該
我以為佢叫我打矅日果d樣

Master,岩岩加左

澳職個d長期入球/角大

搵日開返個ac賭下先

歐皇帶我地入歐

澟b去左做mk

大狗做敵人都係miss

我打果陣中左

呢個活動使唔使食蘋果打？好似好長成個月係咪慢慢都打得晒呢

唔好清任hea打啦

唔知會唔會好似上個活動臨尾會有其他bonus可以加速

開左無敵中左
一野收左我嫁王皮

有冇人可以比活動速成攻略 好多關卡住換完粉卷又卡
睇任務進行中 D怪系名又混亂 又禮裝

咁我好彩 開左兩次寶具都miss

巴哈仔整得幾好

要對d怪種類日文名 我都睇到1999

C狐(淨1000血)比佢即死左
下TURN嫁王開多下寶收佢皮

急需素材咪刷下,反正你打任何type既敵人數量都有累積照計數

巴哈唯一值得欣賞就係活動攻略同消息

1:0

可以爆少少果清粉紅卷任
唔拎卷開唔到主線同其他支線

神父你近排好紅

賣8$石ac條友係咪執撚左笠

最值係笑料
見人貼新角資料
係要加句評價話lip同鈴鹿見唔到lilith車尾燈

一拳打落馬會到

係見到喎

日職之王

眼殘sor

2:0

寧願佢之前就咁肝分算 咁麻煩

肝分個故冇咁好睇

今次活動 比到果種提boss機既感覺我
利伸 有幾次差的輸

今次event係咪仲未發現心臟

怕麻煩=唔識貨

未

黑狗永遠卡係80lv

咁應該關你本身練度事啵

RAC added

半主cashed

暫時都未算太難 得一開始帶左三隻1Lv新角入bb俾佢陰到

渣ga

馬角換哂，但我隻黑貞仲差十粒馬角，12粒心先升好3技

希望完左呢次活動仲有100粒果剩

有野更新

得番35

你還有石頭啊

知你兩pack寶5大把石剩啦

咁撚樣都要入我

發現神父有固定負評數

起碼入到下個活動架啦

唔好咁啦

下個pool好啦 唔好下個活動

只要你搵到一個替死鬼，未唔入你囉
你睇下教豬，而家個個屌你唔屌佢

貓貓咁惡嘅，下下都爆擊
成隊比佢秒剩槍狗

同水鬼捉人替死一樣

我決定埋頭苦幹打種火算

傻啦

每期都有一個水鬼係非高post

言峰綺禮 果然係扭曲左既男人

未出過後排

系牙寶寶

你都扭曲左，仲變埋力架

射鳩我隻貓貓

黑鬼

仲已經準備好做反骨仔

故事話幫佢

射了幾次

寶你老母咩

屌左先講

今日就同你做忌

射左幾次，貓貓比你污辱左

射滿滿

好鹽濕

又要打丁

今次係咪嫁王嘅事

踢

我有冇認錯人...

冇呀,有咩問題

睇完搞到想抽

係邊到搵翻黎

CCC不嬲都係得一塊野遮住條線

殺生院is coming

張圖好有呢個作者d漫畫既感覺 なかに【すぺ】

小妹十卜田中 等下先

公廁 不了

點解龍女有份 唔見佢出場啵
黑蚊蚊果隻應該唔係掛

敵專用居多

你夠黑蚊蚊

你係想食中個pt就講蝦啦

有邊隻唔係

no~~~~~~~~

Wwwwwwwwwwwwwwww

我講緊故事裡面wo
大部分都唔係公廁啦

佢係榜首，閃閃第2？

織田幕府招個同好今次冇乜點抽 唔係活動大脾

閃閃點公廁 up咩啊....

性經驗黎講,應該

sl1400 added

我認為性經驗多就唔等於公廁既

你隻黑狗已經係我常駐
一開波就有得放寶具

句野唔係你講咩

加咗

我認為公廁唔會形容男lo

主要比人過隻揪關

良美講嫁

er⋯⋯都係既

我講你之嘛

係咪我GET錯野

大家都是公廁 不用分那麼細

又係喎

我屌你牙

7左5好推 再推死全家牙

yes

放心，我唔會推

17:00 日乙 cashed

死全家牙,唔想咁快mok牙喎

打到停唔到手

2張禮都勁，Lip張禮痴線

唔知妖尼姑係今次活動後期有冇得抽
但追加新pool好似係泳裝果陣先發生過

一陣變虧機牙

大淫婦In殺生院

上面個張爆擊隊fatfat喎

得自己加

呢度d人又呃撚含 又自己打自己嘴巴

第一張等埋隻綠SUP咪自己輸出

認真討論黎

大淫婦係丹下櫻配架
即係尼祿

都係果句,等綠卡SUP面世

Csor

1Rd就算啦

唔識泵np都唔好叫sup, 會笑大人個口

咁講阿塔仲勁TIM,全隊

用住幼妻先囉 產星 np技 全體三色放

幼大帝有埋全隊加攻同綠放3回

之後d星就去哂大帝度

駁唔到 騎職太吸星

依家EVENT有冇攻略 打左2日肥完全無打EVENT關

唔洗出綠放sup先
快d出左公主先就ok

所以用幼妻

個on9 fd 用石ac抽到on9

夠你2pack寶5on9?

咪係

想睇我個fd有幾on9可以睇侍奉部個post

神父唔知要俾人丁擊幾耐

又放侍奉部出黎比人屌

6隻5星個個？

係 我自己當初三個石ac先得兩隻

真係幾好 有孔 d禮裝都唔差

石ac有鬼用咩
我剩係見到

要爭氣 好似我咁抽到五隻
僅僅用二百粒石鬆d

lip寶5

你同神父講啦

串過馬撚建議大家唔好佔用神父珍貴既fd位

喂 唔好咁 錯曬重點

好似我咁抽到五隻
僅僅用二百粒石鬆d
呢個咪重點

綺仔今次幫你唔到了🤕

算啦 唔J擊你
新手運姐

神父想轉移目標但計錯數

Po頭又多張神父靚相

我都想有呢d新手運…

點解神父要係咁辣慶火頭

你自己ON9叫人入去睇

唔好扮啦

一百抽都唔夠寶5

又扮乜撚呀1111

抽得順果陣唔出聲，根本你就淨係炒CSOR

又想典牙神父
係咪想屌比人屌屎忽牙

還真是愉悅呀

賭馬

綠卡sup要可以打星/控卡先得
我當有隻梅林型既sup爆完一下，點知下turn有3張卡係sup都係搞笑

信唔信我爆鳩你呀111

一𣊬以為係力架

b巴就岩啦 我唔出聲 111仲好意思話鳩我

我都以為係

又屈…我好多時抽唔中唔出聲姐
我師父真係死得好慘

經過呢幾日我幾肯定神父係M
猛樓屌

今個月無課搞到個人開始串

你2條撚樣咪一擔擔

被虐體質Ex

開ccc第一日
我 ：冬馬又話開台抽既？
冬馬：開台抽既話好快就閂台架喇喎.....

所以神父將第一次課金比左Meltlilith

燒呀

唔關我事 今次我大爆死 好慘

屌你靜啦b巴 靜靜打ow得唔得呀

屌你 600石多d寶5 你扮乜野呀

點解我咁非

小二

早晨

我講冬馬同1111

你兩個一齊落地獄啦

第唔知幾多次歐洲內戰開打 一包C狐牌花生10萬Qp

花生

又屈...從來我抽得好都唔會出聲

幾時拎到bb

hi好耐冇見

你條撚樣收皮啦咁多野講

從來只有鬥慘大會先有我份

嘩屌,玩互爆

持家賢內助

C狐：獨市生意

想strong hold 邊到有得買

終於有抵刷Type 2既關

夠唔夠填隻貓貓食左果啲

訓左冇睇 原來神父寶五就開post吹奏早見

每次呢個Post有世界大戰or有人柒左都會開賣

歐洲內戰

貓貓好易養啫

主線下下都出三騎GE.............
想封殺Meltlilith咁

出道開始支持fans表示神父屌你咪埋黎行遠啲

收皮啦 收皮啦.jpg

真非洲人未出聲

覺得想營造返故事入面meltlilith打緊handicap嘅感覺

蘿蔔

運呢d野個個都有既
我首抽大公, 保底又係中大公
不過我抽6pack 弓呆寶4
用左d運之後, 我用9pack先寶1劍式

時來運轉, 放過神父啦

我真係好懷疑同你地係咪玩緊同一隻驚
包括你

只可以講我今次好非

收皮啦

600石多D寶5都非,乜撚野人黎架

好兄弟

我好你少少咋 我地同一條船黎....

我1300石先中第一隻...

今次都非,可想而知平時

上:沖XXX
左:111
右:冬XXX
下:小XXB

點解我冇運?

對眼noba咗

神父：

新出炎天味同冰天味花生 歡迎非洲人選購

俾神父抽哂

EXTELLA明明有雷,收埋左去邊

喊住食 小二3包

玉天崩味，無比鬆脆，粒粒滋味

出住兩隻新口味先

加入爆炸糖

主線要用全特效角去打變到有唔少難度, BB老虎機仲要抽極都係NERF, 未試過BUFF.....

邊到爆炸

口爆

主線同WANTED 嘅SLOT固定

講起口爆 你條數好似....

每樣各一打，唔該

多謝咁多位客官支持

Ys 已經比06口爆咗

特效角之中，最好用嘅係金閃
lilith真係
洗唔洗咁撚多3騎啊

笑什麼 你也是歐洲人

一見到打3騎就真係拎隻緣王+安徒生出黎做主力

我相信今次D櫻幣唔洗點特別去刷都換得哂有突

嫁王+C狐都秒到槍BOSS既

可能有PART2都係用銀仔呢

仲諗住教豬走左教徙會返黎
點知淨係講左一句野

金閃,印度人,lip,06 都好用

其實出怪個D裝有咩影響 有D怪出符有D怪出COIN

有出過符咩

靜啦神父

你個100個任務要你打指定怪,想快咪用活動裝

太大

連張4*禮都無表示放晒櫻系同coin落去

慘啊

你地全部都應該落地獄

無恥之徒
死不足惜

Lilith夾迦爾那/龍娘都OK
反而BOSS四騎比較多

槍boss就嫁王c狐，其他全部閃+lilith打晒

神父好勤勉

今晚最後一場
ajax 0/-0.5

今次我撐你啦

神父賭咁大

Ajax勝率都幾高既

2pack寶５大把錢剩

跟5跟好呢

C狐bb豬

通常一多人跟就會沉船

好想瘋狂奶C狐bb條白滑大腿

我玩完馬再跟神父你

都係果句 中左就課野

我就係驚賭馬輸曬先買左波先

又想世界大戰 ？

仲贏緊
我玩好細

買波發現自已燈燈地就冇再賭

右邊我既
左邊個阿婆就svzvagahajajansnznkk

都係嗰句，法官大人，我屌

YES
除左電叻

Twitter每日都好多C狐圖 好幸褔

嗚哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實呢到D巴打是咪大部份都係20-25歲左右

是

yep

我大過CSOR兩年

做唔到大部份

hdusbei20w83hdbziwoao

老公公

做咩事要問年齡

終於痴左線

佢想約砲？

嵐月

統計下月廚年齡

佢抽中左姐

我今年23 有做PTBF 要約?

其實今次有冇快刷隊...

仲有三百石淨 儲到下隻狐

今年2

有時有啲野真係要識收
8pack一隻5星都無

好

06未狐 仲唔寶5

俾神父抽晒喇

慘呀巴打歡迎加入非洲部落同我地一齊反鳩神父條法老王

4到尾大嬸pmed

原來我真係好老
廢中

下個狐Pool抽

老月廚

25

咁都唔係好老啫

又亂up

Nonono bububuO

23

冇nobububububu既

屌我真係好hea，而家先做左８個任

修理中

開到24慢慢打

都話我4到尾廢中

55

屌柒你牙

巧惡

已經食緊金果

小妹岩岩18歲

加怪量D裝可唔可以OVER 100%

仲要係煙剷

係
要嘛？🚬

最多100%

屌你啦,咁多次有加怪裝嘅EVENT都打齊仲問呢D基本野

新手求大腿
1個位
082,384,613

1001

on9

第54個活動任務要打邊？

你5會成功

威

未有住
後日先

聽晚

強迫症

洗唔洗打咁快 有獎咩

想食哂果三十銀果佢啫

石黎

咪俾神父搶到1001
等陣佢又刪走哂自己既相關項目

３隻新野全部仲未升好，嫁王差１lv
打肥黎食真係兩野食晒

係最多100%咩，有120%既

我仲搭多左隻小莫

升Meltlilith已經差唔多食左廿粒

點知佢會唔會突然發神經可以OVER 100%, 緊係問清楚先開始打啦

為左拯救所有人 我要得到1001

之前一直冇留意呢樣野，所以100%就唔使再入再款加怪裝?

做乜呀，骨仔不嬲都係咁架啦
有得打就食果食石打，打晒之後就話悶

顯示係咁顯示，但就算推到300%一樣都係加一次架咋

搶完咪又比人斬

ys 搶啦搶啦

係呀
不過今次怪種影響
狗/變型怪Type I係會同時食到子安裝同閃/凜裝，1場追加2次

上面好似提過有方法堆,我唔記得有冇記錯
EG:樹TYPE1 可以子安100%+凜100%

收到風 神父moon緊post搶1001

助攻

yes，我上面都講左

打字打得慢

ho ball

訓陣先

第一眼睇落有啲似景品

咁即係啲狗可以閃閃加子安啦，ok我明了

梅莉輕鬆中1001啦

麻麻

好景品FEEL

冇野發表唔搶

酒吞個body真係好鹽濕

有野發表都係9up

幾時有發表過野

你話點就點啦
趁家下少人同您講
121既事係真既